/* ==============================多語言================ ==========================*/


/* 文本規範(重要,請參照規範修改和添加):*/
/* 1.不可出現中文標點符號 */
/* 2.註釋中務必添加對應檢索編號 */
/* 3.每個鍵值務必空一行以方便查找*/
/* 4.每條註釋要有相應中文說明 */
/* 5.添加多語言新鍵值時請放入相應的分類以利於查找檢索*/
/* 6.語法盡量使用被動語態和祈使句*/


/* ==============================時間相關01=============== ===========================*/

"Master" = "大拇指助手-繁体";

//--------------闹铃设置页面-----------

"Label" = "標題";
"Time"  = "時間";
"Repeat"= "重復";
"Music" = "音樂";
"Later" = "小睡";

/*01-01 January 一月 */
"January" = "一月";

/*01-02 February 二月 */
"February" = "二月";

/*01-03 March 三月*/
"March" = "三月";

/*01-04 April 四月*/
"April" = "四月";

/*01-05 May 五月*/
"May" = "五月";

/*01-06 June 六月*/
"June" = "六月";

/*01-07 July 七月*/
"July" = "七月";

/*01-08 August 八月*/
"August" = "八月";

/*01-09 September 九月*/
"September" = "九月";

/*01-10 October 十月*/
"October" = "十月";

/*01-11 November 十一月 */
"November" = "十一月";

/*01-12 December 十二月 */
"December" = "十二月 ";


/* ========================================== */

"Weeking Day" = "工作日";

/*01-13 Monday 週一*/
"Monday" = "週一";

/*01-14 Tuesday 週二 */
"Tuesday" = "週二";

/*01-15 Wednesday 週三*/
"Wednesday" = "週三";

/*01-16 Thursday 週四*/
"Thursday" = "週四";

/*01-17 Friday 週五 */
"Friday" = "週五";

/*01-18 Saturday 週六 */
"Saturday" = "週六";

/*01-19 Sunday 週日 */
"Sunday" = "週日";

/*01-20 Sun. 週日縮寫,要紅色 */
"Sun" = "日";

/*01-21 Mon. 週一縮寫 */
"Mon" = "一";

/*01-22 Tues. 週二縮寫 */
"Tues" = "二";

/*01-23 Wed. 週三縮寫 */
"Wed" = "三";

/*01-24 Thurs. 週四縮寫 */
"Thurs" = "四";

/*01-25 Fri. 週五縮寫 */
"Fri" = "五";

/*01-26 Sat. 週六縮寫,要紅色 */
"Sat" = "六";


/* ================================================ ===================================*/
/* =====================================密碼相關提示02======= =========================*/

/*02-01 Your diary is password protected. 日記已經設置密碼保護*/
"Your diary is password protected." = "日記已經設置密碼保護!";

/*02-02 Error 錯誤或出錯了*/
"Error" = "錯誤";

/*02-03 The password you entered is incorrect. Please try again.輸入的密碼不正確,請重試*/
"The password you entered is incorrect. Please try again." = "輸入的密碼不正確,請重試!";

/*02-04 Please set a password firstly.請先設置密碼*/
"Please set a password firstly." = "請先設置密碼!";

/*02-05 Successfully 成功 */
"Successfully" = "成功";

/*02-06 Your password updated successfully! 修改密碼成功*/
"Your password updated successfully!" = "修改密碼成功!";

/*02-07 Your password has been canceled.密碼已經取消*/
"Your password has been canceled." = "密碼已經取消!";

/*02-08 You have set a password. 你已經設置過密碼了*/
"You have set a password." = "你已經設置過密碼了";

/*02-09 The passwords you typed do not match, please try again.兩次密碼輸入不一致,請重試*/
"The passwords you typed do not match, please try again." = "兩次密碼輸入不一致,請重試";

/*02-10 The password should less than ten characters, please try again. 密碼應該在10個字符以內,請重試 */
"The password should less than ten characters, please try again." = "密碼應該在10個字符以內,請重試";

/*02-11 Please input the password. 請輸入密碼*/
"Please input the password." = "請輸入您的密碼!";

/*02-13 The answer you entered is incorrect, please try again.輸入的提示問題答案不對,請重試

*/
"The answer you entered is incorrect, please try again." = "輸入的提示問題答案不對,請重試";

/*================================================ ====================================*/
/* =====================================郵件備份界面提示03====== ======================*/


/*03-01 Are you sure you want to delete all diaries and pictures (not include quick memo)?

批量刪除日記 */
"Are you sure you want to delete all diaries and pictures (not include quick memo)?" = "確定刪除所選日記嗎?";

/*03-02 Congratulations 恭喜 */
"Congratulations" = "恭喜";

/*03-03 You have deleted diaries successfully. 日記已經被刪除*/
"You have deleted diaries successfully." = "日記已經被刪除!";

/*03-04 Please set your mail account of the device firstly.請先設置你的郵箱賬號*/
"Please set your mail account of the device firstly." = "請先在設備中預設置你的郵箱賬號";

/*03-05 Backup your diaries successfully. 備份成功*/
"Backup your diaries successfully." = "備份成功!";


/*

================================================== =========================================

==*/
/* =============(導入和導出)==============WIFI備份界面提示04=======（iTune Sharing接著編）

======*/


/*04-01 Wifi not found. Please check Wifi connection. 沒有發現WiFi，請檢查WiFi連接*/
"Wifi not found. Please check Wifi connection." = "沒有檢測到WiFi，請檢查網絡連接!";

/*04-02 Make sure that the computer has been connected to the same local network with your device.確保WiFi和電腦在一個局域網 */
"Make sure that the computer has been connected to the same local network with your device." = "確保你的設備WiFi連接和電腦在一個局域網!";

/*04-03 Loading,please wait 加載中，請稍候*/
"Loading,please wait"="加載中，請稍候...";

/*04-04 WiFi txt wifi提示*/
"wifi txt"="請通過電腦web瀏覽器，訪問下述網址，將備份檔案下載到電腦硬盤。";
/*

================================================== =======================================*/
/* ===============（同步）=================GoogleDoc界面提示05(以後Evernote,Dropbox接著編號

)*/

/*05-01 Files including images could not be exported because the file exceeds the 500KB

limit of Google Documents.（這個有問題，google限制單個文件，代碼有無問題） */
"Files including images could not be exported because the file exceeds the 500KB limit of

Google Documents." = "傳輸文件包大於網絡服務器端的上限值，請分批同步";

/*05-02 Sorry 抱歉*/
"Sorry" = "抱歉";

/*05-03 Failed to connect to the Google Docs service.\nPlease check your WiFi/3G.連接GoogleDocs失敗，請檢查WiFi/3G連接(可複用)*/
"Failed to connect to the Google Docs service.\nPlease check your WiFi/3G." = "連接服務器失敗，請稍候重試!";

/*05-04 Your diaries have been successfully exported.日記被成功導出*/
"Your diaries have been successfully exported." = "日記被成功導出";

/*05-05 There are no records in this period. 此期間無日記數據*/
"There are no records in this period." = "此期間無日記數據";

/*05-06 Please enter your Google account and password firstly. 請先輸入用戶名和密碼(可複用)*/
"Please enter your Google account and password firstly." = "請先輸入用戶名和密碼";

/*05-07 The passwrods you typed do not match,please check your ID and password. 密碼和用戶名不匹配 */
"The password you typed does not match,please check your ID and password." = "密碼和用戶名不匹配，請重新輸入!";

/*05-08 Please sign in your Google account firstly. 登錄您的賬號(可複用於Google/Evernote/Dropbox)*/
"Please sign in your Google account firstly." = "請先登錄您的賬號";

/*05-09 Google docs text提示*/
"Google text"="若要將項目和 Google Docs 同步化，或將項目傳送至 Google Docs，您必須擁有 Google 帳戶。Google Docs 網路服務可讓您在線上安全地儲存資料。";


/* ================================================ ==================================*/
/* =================================日曆界面提示06=====(大風鈴以後檢索提示接著編)====*/


/*06-01 Please choose a date to add note. 請選擇添加筆記的日期*/
"Please choose a date to add note." = "請選擇添加快速筆記的日期";

/*06-02 Are you sure you want to delete this note? 刪除當前筆記*/
"Are you sure you want to delete this note?" = "刪除當前筆記嗎?";




/* ================================================ =================================*/
/* =====================================日記界面提示07======= =======================*/

/*07-01 Are you sure you want to delete this diary? 刪除這篇日記嗎？ */
"Are you sure you want to delete this diary?" = "刪除這篇日記嗎?";

/*07-02 You have deleted the diary successfully.日記已經被成功刪除*/
"You have deleted the diary successfully." = "日記已經被成功刪除!";

/*07-03 Your microphone isn't available. 沒有檢測到麥克風*/
"Your microphone isn't available." = "沒有檢測到麥克風!";

/*07-04 we should only contain six images 每篇日記最多插入6張圖片*/
"The diary only can contain six images!" = "每篇日記最多插入6張圖片";

/*07-05 Are you sure you want to delete the recording? 刪除語音備忘錄嗎? */
"Are you sure you want to delete the recording?" = "刪除此語音備忘錄嗎?";

/*07-06 You have deleted the recording successfully.語音備忘錄刪除成功*/
"You have deleted the recording successfully." = "語音備忘錄刪除成功!";

/*07-07 Remove this picture? 刪除這張圖片嗎? */
"Are you sure you want to delete this photo?" = "移除這張圖片嗎?";




/* ================================================ =================================*/
/* ===================================花房提示08========== ==========================*/


/*08-01 You have moved this flower to greenhouse. 花已經被移植到溫室*/
"You have moved this flower to greenhouse." = "花已經被移植到溫室";

/*08-02 Flowers will be abandoned.放棄這盆花麼? */
"Flowers will be abandoned" = "放棄這盆花麼?";

/*08-03 Recommend to friends then get more seeds 推薦給朋友就可以獲得更多種子*/
"Recommend to friends then get more seeds" = "推薦Windbell Diary給朋友就可以獲得更多種子!";

/*08-04 Please come back to take care your flower after 1hr. 一小時後再來照看您的花*/
"Please come back to take care your flower after 1hr." = "請在一小時之後再來照看您的花!";

/*08-05 Your flower has grown up. 花都開好了*/
"Your flower has grown up." = "花都開好了!";

/*08-06 Save to Photo Ablums 存入相冊 */
"Save to Photo Ablums" = "存入相冊";


/* ================================================ ==================================*/
/* ==========(Review)===============週末評論提示09================ ===================*/

/*09-01 Review 寫評論 */
"Review"="使用心得";

/*09-02 What do you think about Windbell-Diary? Your idea is important to us. 風鈴日記怎麼樣啊，給個評論吧，親*/
"What do you think about Windbell-Diary? Your idea is important to us."="請告訴我們您的意見和建議和不滿,採納後加以改進!";

/*09-03 No thanks*/
"No thanks"="以後再說";

/*09-04 Rate 打星 (有這個提示麼?)*/
"Rate"="我有話說";

/* ================================================ ===================================*/
/* ==================================PLUS版用提示10========= ==========================*/


/*10-01 Update to full version? 升級到正式版*/
"Update to Full Version?"="升級到正式版,功能更加強大?";

/*10-02 You've reached the maximum number of diaries allowed in Trial version.達到了試用版本的最高篇數限制 */
"You've reached the maximum number of diaries allowed in Trial version."="達到了升級前試用的最高篇數限制";

/*10-03 Update to full version 購買完整版本*/
"Update to Full Version"="完整版";

/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 備用缺失輔助線1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 備用缺失輔助線1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 備用缺失輔助線1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 備用缺失輔助線1 */
/* +++++++++++++++++++++=缺=+++++++++++++++++++++ 備用缺失輔助線1 */

/* ================================================ ===================================*/
/* ===================================公用提示11========== ============================*/

/*11-00 Info 提示 */
"Info" = "提示";

/*11-01 Alert 注意 */
"Alert" = "注意";

/*11-02 Warning 警告 */
"Warning" = "警告";

/*11-03 Ok 好 */
"Ok" = "好";

/*11-04 Now 現在 */
"Now" = "立刻";

/*11-05 Cancel 取消 */
"Cancel" = "取消";

/*11-06 Confirm 確認 */
"Confirm" = "確認";

/*11-07 Successfully Saved 成功保存 */
"Successfully Saved" = "保存成功!";



/* ================================================ ====================================*/
/* ===================================IAP提示12========== ==============================*/

/*12-01 No Connection 沒有網絡連接 */
"No Connection"="沒有網絡連接或網速太慢!";

/*12-02 Please check the internet connection 檢查您的網絡連接*/
"Please check the internet connection !"="請檢查您的網路連接狀態!";

/* ================================================ ===================================*/
/* ===================================畫筆和手寫界面13======== ========================*/

/*13-01 Save image successfully! 繪畫已經保存*/
"Save image successfully!"="塗鴉/手寫已經保存!";

/*13-02 Abandon this drawing 放棄這張塗鴉/繪畫*/
"Abandon this drawing?"="放棄這張塗鴉/繪畫?";

/* ================================================ ===================================*/
/* ==========(地圖與定位)==================GoogleMap界面14============ ================*/

/* 14-01 Map and address have been saved 地圖和位置已經保存*/
"Map and address have been saved!"="地圖和位置已經保存!";

/* 14-02 Cannot obtain address 無法獲取你的地址*/
"Cannot obtain address."="無法獲取你的地址,請稍候重試";


/* ================================================ ===================================*/
/* ==========(提醒和鬧鈴)==================布穀鐘提醒界面15========= ==================*/

/* 15-01 Time 鬧鈴時間 */
"Time" = "時間";

/* 15-02 Title 鬧鈴標題 */
"Title" = "標題";


/* ========================================END======= =================================*/